高鐵個廣告係咪可以永遠唔駛再播?

原來心穎係反共, 用心良苦